點解有啲肥人成浸味？

坐火車遇著個坐隔離，坐開咗，佢好似好耐冇沖涼咁嘅味

老泥洗唔乾淨

石內卜肌肥大症後群
因為花花需要泥土灌溉
飛機以時速890公里/每小時行駛
力量就係關鍵
建議可以參考下f(x)=ax^2+bx+c
據Lancoppy Szczecin(1988) 所提出
茄紅素配以檸檬酸
地球受到維納哥拿文化衝擊
股市已經過分發酵
2萬9千點關口將會失守

嗰啲叫肥豬

肥人真係特別臭

對唔住 我都唔想臭親你